airport check in A 要人

要多人

可否叫現場唔好阻人入閘？

arrival嗰啲可否上去